印度影片拿習近平對比希特拉 中國氣炸：不刪就走著瞧！

印度新聞入口網站《Strat News Global》日前發佈一支影片，將中國國家主席習近平與德國納粹領袖希特勒相提並論；中國駐印大使館強烈警告，若不撤下影片將面臨嚴重後果；不過該網站已悍拒中方的要脅。目前該影片在YouTube點閱已逼近27萬次。

這支影片8月1日同步發佈在《Strat News Global》網站、推特及YouTube，片長7分鐘，標題名為「習特勒？習近平模仿阿道夫‧希特勒！」（Xi-Tler? Xi Jinping Emulating Adolf Hiltler!），比較了希特勒和習近平，談到了兩人作為國家元首的統治是如何開始，以及他們間共同之處。

《Strat News Global》創辦人、印度知名媒體人戈卡萊（Nitin Gokhale）接到了中國駐印度大使館發言人嵇蓉的抗議電話，稱此影片令人震驚，要求予以其刪除。戈卡萊不予理會，嵇蓉後來還透過即時通訊軟體WhatsApp發出警告，稱「請考慮我們刪除視頻（影片）的請求，否則將有嚴重後果。」

身為戰略事務分析師兼作家的戈卡萊正告嵇蓉，刪影片是不可能的，但他願意公開發表對影片質疑或反駁的投書，並承諾將不經編輯就刊出。戈卡萊進一步表示，他也願意採訪嵇蓉或其他中國駐印度大使館的官員，讓他們發表看法。

睇過

印度點會delete? 中國都on 9

#HKisGB

走著瞧唔得
咁我企係到瞧或者跑住瞧

雖遠必豬快啲打柒印度啦

後果自負.gif

硬淨呀

正呀 文宣一流 印度手足

入去like 先

好嬲好嬲

支那：好嬲好嬲

熱戰未

元首就算唔撈政治都仲有一門手藝
小學雞連字都唔撚識讀比條撚(此句不唸)

Brian Cha: quit Youtube lo

on9

希特拉打過1戰又坐過監架ON9
小習種做過D乜

Youtube最多訂閱既用戶係印度佬
中國仲要封鎖緊youtube
今鋪youtube可能選擇奶印 棄支

好似經歷過文革？

十里不換肩

老毛都打過仗

維尼打飛機啦

氣炸師

有無人配中字

走咩著瞧 ?

直接講不刪就開戰！

打又唔夠打 周圍辣火頭
小粉紅參軍打咖哩未

佢細個因為文革被批鬥過

推

又搬起石頭喇

共產黨雖軟必射

希特拉泉下有知應該欲哭無淚,, 比個小學雞拉低晒

影衰希特拉 最少人地上台講野 唔會此句不唸先啦

希特拉 魅力 同 智慧 都比 維尼高囉
咪侮辱希特拉啦

入去幫手like

快d上twitter connect印泰台手足聯合洗版

將支那平同偉大元首相提並論，係對元首最大侮辱

駁唔到

元首演講技巧係神級
支那平讀稿都讀到碌柒咁

希特拉勁好多

Push

人地希魔係打鳩人地
拎個淨係同個打自己友既比較緊係唔同

屎大號稱擔二百斤麥子十里山路不換肩, 元首一戰中毒氣短暫盲眼, 齋比HP梗係屎大贏啦屌

印狗

走住屌 d fd

返去睇微博啦屌你成班支那仔
係Youtube播關你撚事咩

如果條片推咗上trending #1就慘啦

成日都話人地有嚴重後果 咪撚要我等啦

全黨得佢一個以為全世界仲會對中國鬥而不破

佢撚有希特拉咁勁咩
希特拉用激進手段將沉沒緊嘅德國勁翻起黎
習近平一手好牌反而被佢玩爛晒

咁又唔好咁講。。。習近平真係希特拉level黎，無話侮唔侮辱

後果自負

睇左
真係同歷史好相似

歷史真係不停重複

push

大家可以睇睇
一齊走著睇

印度有言論自由
講乜野關支那咩事

咁就走著瞧啦

咪係

就唔del
吹呀
你大我呀？
睇過?

最少元首係個一流嘅演說家
邊度似個獨裁文盲小學生

現實係連貓仔都惡過支那

終囯：好嬲好嬲

元首係奧地利人

唔好咁講，習近平的確係大魔頭，同學歷無關，以邪惡黎講係有可比性

希特拉搞集中營 雜種又搞

干預印度內政？

比盡未墨索尼里

印度：so?

支那：汪汪汪

大家記得比個like

佢係志大才疏的冢中枯骨，真係到八十國聯軍的佢絕對背唔起鍋，再列寧化都只會以攬炒曾慶紅做結局

派特工暗殺囉

推上國際呀
尤其仲奶共嘅歐洲國家

中共根本係Chinazi

習狗

好懷疑T-series係咪真係咁多user

搵摺被軍打柒小印度啦

大陸如果攞甘地黎玩會有咩後果？

一齊like, comment,share，推上國際

配英文字幕就得，可以自動Google translate成其他語言

點解佢哋一啲都唔講新疆嘅？呢個唔係主菜嚟嘅咩都係？大家都有世界知名嘅集中營喎種族滅絕喎？

走著瞧係南海新島瞧

希特拉靚仔好多

打就打 日日口交

希特拉好嬲

印度似侮辱希特拉多D

事實黎

以為有石頭有腳，點之你只係走著瞧。

你媽死了印度話點講

大家都有核彈 印度更加爛仔命

驚閪同你鬥玩大咩 先撩者賤

元首都叫同西方國家有一戰之力

印度佬拍埋電影都得

8個月前連登仔已經講緊赤納粹

點解要就返人哋？NMSL咪NMSL好撚失禮呀？

講事實就嬲嬲豬

喂,India,你YOUTUBE段片好有問題喎"
CHINA 明白嘅 唔好睇YouTube囉 Quit YouTube囉 你成日都會見到希特拉同習維尼段片㗎btw 因為我有好多讀者喺度分享段片btw
CHINA我比一個建議你 唔鍾意quit左YouTube佢 得唔得 o5ok？
你知唔知有幾多市民靠我地依啲人警剔世人 啲市民先可以知道支那有幾獨裁啊 你知唔知道啊CHINA 得唔得兩種野姐 就係唔鍾意嘅quit左YouTube佢 因為我可以guarantee一樣野 你會不停見到段片嘅 唔好問啲咁幼稚嘅問題

呢個係印度叔叔比維尼病毒既一個建議

應該將隻小學雞同劉馬車擺埋一齊貼切啲

特別依家係敵國，點解要聽敵國人物指示？

तुम्हारी माँ मर गई

心態係

但實力上完全唔係果皮

唔小心俾咗Like

都仲係走住屌
打未

求英文字慕版

叫班支那仔返印度食蕉就得

印度反中只做不說
增兵 禁apps 入口管制 禁5g 禁公共建設投標

英美 邊做邊說

歐盟(例德法) 只說不做

又諗起台灣三健客

lm

但支那落好多廣告

十厘不換肩

嵇蓉個名咁繞口巉手

老老豆豆.習近平點樣同希特拉比較?

會唔會用黨安法拉的？好驚驚

衰軟必豬

打啦

出國安法通緝你

呢個真, 元首好多肉麻既肢體動作, 只少係一個演員, 小學雞連盲字都唔識多隻, 無稿背就變左同普京傻笑

通商寬衣

真係侮辱左德國人

瞧完未呀 出兵打啦廢物

雜煮食夾埋成個官僚體系都同十三憶韭菜有一戰之力，暫時

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

佢夠膽del嘅話印度啲人仲唔屌到佢仆街冚家剷
本身比班支那軍打死左幾件軍人已經全國震怒

雖遠必豬
大近不了

13億人得27萬人睇

好嬲好嬲 要殺中國人出氣

推光復香港 時代革命

打過雞血又坐過噴氣式

次次都係 ..嚴重後果, 炎症交涉, 自吃苦果, 石頭砸腳, 走著瞧 ....

like+++++

不刪就走著瞧

我再講多三次，後果好嚴重，後果好嚴重，後果好嚴重

好似

微信1分鐘即和諧 哈哈

佢唔係德國人

支那：you no del, care

打啦 咁無面點飛丫
我國軍力經濟強大
可發動全球多方位戰爭
偉大復興中華民族傳統
罵不行打不了光打咀炮

如果印度係坐係美國個位 肯定一旱打柒左支那

印度 真係有大國風範

攪唔到印度，一陣又搵香港黎出氣
香港d印度人要睇路

德國人唔會嬲

用行動證明人地嘅說話？

支共賤狼外交次次都係反效果

睇下到時cm 印度佬多定5毛多

就隔離太近不了

隔離太近
不了

有沒小粉紅反應睇

屌你老母傻閪雜種仔

勁

推呀！

將個敗家仔同個白手興家嘅勁人比侮辱咗希特拉

200斤麥子，十里山路不換肩

功成不必在我

"嵇蓉後來還透過即時通訊軟體WhatsApp發出警告"
藍剔二個

根本冇得比,學歷,文化程度差太多,佢高攀唔起

不轉膊走十里路

條片竟然冇五毛留言

幫手推

走住屌定走著瞧？

鬥爛仔咖哩仲勁撚過支那

中國氣炸：習大大比希特拉更利害

貯糧呀！

咁都忍得，屎都食得

快撚d 食屎啦

希特拉話晒都自己一手將成個納粹黨湊大，同一手一腳建立納粹德國。Xilter呢
同崇禎比就差唔多

石頭...腳

全球確診破二千萬 俄稱成功研發疫苗
普京千金率先接種

氣炸鍋又然

簡直侮辱咗希特拉

習大大勁咁多

有無字幕版? 揾奶茶聯盟一齊推爆佢

學歷唔同，希特拉無搞自己種族嘅人，但甴近平連自己人都唔放過

推呀

佢冇講錯喎

敵人反對我要推

fair comparison

撥火啦

攞件雜種同元首比簡直侮辱元首
元首打過一戰，一手帶大納粹黨，創建納粹德國，仲係一個超一流嘅演說家，幾乎每個聽過元首講話嘅人都會俾佢說話感染
雜種呢

比d咁ga對手希特拉is侮辱

元首其實都好垃圾，但內鬥都帶人民風向都係一流

錯撚晒，明明我哋習大仲勁過希特拉！

走住屌？

全世界都等緊你出手

遠先會豬
咁近唔識豬
但太遠又豬唔到

雖然本我的奮鬥講啲嘢係on9啲 但假假地都係希特拉憑自己本事寫

Meanwhile 通商寬衣

嚴重後果係咩？

勞動抬嘢行十里

咁樣嚟侮辱希特拉

揾我？

聽講話每日都有系統幫佢哋刷

咁人地希特拉叻好多，演講好有煽動力
習近平就成個傻閪咁

7年無飯食

攞隻🐷同人比，印度太可惡了

講漏左holocaust同埋新疆/維吾爾人
呢兩樣都有小小共同點，雖然holocaust更嚴重（？）

榮譽黎㗎

liked

INDIA 真係好鬼有 汁

口交部 : 印度搬石頭砸自己的腳

其實應該係希特拉好嬲好嬲

負皮狗仆街死

中共咁撚多年做嘅嘢，殺嘅人仲多過所有極權國家獨裁者多多聲

打又唔夠膽打，人又唔夠人多，除咗收皮仲有乜撚用

咪又係
堅決反對
強烈抗議
嚴正交涉

we connected

無賴對無賴

慕容繼續追擊電子雞馬俊怡Rose ma

大家唔好唔記得佢哋害咗幾多人

氣炸但唔敢打

印度佬高汁

攞習包子同阿道夫比，其實係悔辱緊成個日耳曼民族。當年德軍閃電戰橫掃歐洲，習帝連咖喱國都唔緊打。

嬲但永遠得把聲

我等左7分鐘都冇

打未呀屌你老味

無講最重要嘅集中營

希特勒都搞自己嘅種族嘅人，佢所謂優化種族包括將殘疾人、精神病患者、同性戀同政治異見人士送入集中營然後殺害，你冇聽過佢嘅Aktion-T4行動乜？

希特拉唔係白手興家咁簡單
係家道中落跌入谷底負債一大堆再彈返上一線然後再敗一次

快d上去推條片啦得200k view

算係對總加速師既最大榮譽

要洗到上trending

再講多兩句
印度又 del 多幾個中國 app

基於種族/超耐歷史去思考自身民族，同用黎要去收番一啲地方. 其實係好希特拉/納粹既野

到今時今日你聽藍絲都話點解要撐中 因為大家係中國人，講既係中文 所以要撐自己人. 但完全冇考慮過呢個思維係過時，喺西方文明自二戰就唾棄既諗法. 身份認同以血統/語言去建構係好薄弱. 都唔好再深入討論中國人呢個term 清末後夾硬想拎哂前朝啲領土同人既籍口. 根本上China呢個地域上一直係有好多唔同既文化，語言，種族. 用咩炎黃子孫去思考china地域上既人既共同點同納粹諗既ayran race其實係有共同點.

東突，西藏就當次等文化，以開化理由去種族同文化清洗. 仲話自己冇玩過殖民主義? 根本上冇分別同仲衰. 集中營同樣納粹都有好多宣傳話猶太人好開心，有改變，有工做.

like

其實都唔算遠喇

印度: 嚴重後果?你夠膽出兵打我囉

好撚悶呀
成日都果幾篤屁

成個星期喇喎
嚴重後果呢?

真係好過份
拎個藝術家又唔食煙又鍾意小朋友又素食既民選總理同個小學生比

支共冇join youtube 所以quit唔到

咁嬲
打未啊

嘩,好過分
唔好SHARE俾人睇呀

開戰啦仲講

衰丸B

印度佬都未撚驚過！佢不知幾想你支那仆多d街，外資撤離，取代你世界工廠位置！

入到黎 一面倒幫希特拉平反
CLS

走著瞧＝走住黎屌

搬起石頭...後果自負

推比更多人睇
推推推

like cm埋

好撚好笑
真係幽默大師

支國做鬼到德國咁好打咩，除左攞堆核彈打飛機重識咩

邊有得俾？一個有大志，另一個讀得書少嘅鄕下佬，賊頭

如果全球幾千萬人like ，大陸佬會點？

高質動畫

猶太人 vs 西藏新疆香港人
解散國會 vs 習永續
寫我的奮鬥 vs 創做新字通商寬衣
逐步入侵他國 vs 嘴炮雖遠必誅

習總戰鬥力高好多

印度表示 真係好撚驚呀

國安法

中國呢次抗議得岩

希特拉夠膽發動巴巴羅薩行動打蘇聯
中國敢？

即刻宣戰 忍得到真係食屎

佢老強坐3年半又要等

又侮辱元首

搵隻咁嘅死肥豬同元首比

食過成臉屎

有氣炸做對了，印手足做到嘢

又走住屌

亦有聽聞係印度出新機會自動subscribe 左t-series

33萬views 仲未刪
印度youtube 應該唔係香港班共狗管？

犯我大中華國安法，此咖哩一定要拉啦，快啦親！

對草唔食飯

解放軍又要掉石仔

印度佬都幾客觀
條片講嘅都係事實

你唔刪我就去邊境同你打爛仔交

條片仲係到
印度佬亡我中國之心不死
責任全在印方

好片要推

希特拉都係仆街 不過攞佢黎同文盲比

此句不念